午。

好似好正

弘午好 elegant

仲飲甜野
你放棄咗了？

Yumyum

靚想食

齊f x田
我冇得gym喇。啱啱完咗合約期
屋企人話疫情唔畀我續

是呀 個太子女都好正

是的 茶餐廳都咁靚

以為是西餐

咁典蒜 落街跑

仲送湯不過我冇要了

啲人話齋跑唔夠 我又唔係跑得快又好快冇力

唔是唷

慢慢跑都得架，重點係要keep住唔停就得

跑到冇力可摸耳行下

其實夠 唔洗快
你keep到燃脂心跳率就ok
無力就急行先
最好緊係重訓+帶氧
但純減磅淨跑步都ok

急步行

杯檸茶影得幾好

嗰日喺utube見到個可轉磅數啞鈴
好似200蚊到

聽日開始再跑

齋啡阿濛

減肥要戒甜丶凍飲

加油呀堅持，但好似會傷腳